獌狗成日屌普巴廢，但人地開價億幾，都唔撚放佢走

想點

咁而家放唔放人關獌狗咩事？

講到班獌狗有份話事咁

獌高層都係獌狗

咁獌高層有冇成日屌佢廢

即係佢廢就要平放走佢?

唔明點解獌話佢廢
佢入波助攻成隊最高
講hea成隊都冇邊幾個唔係hea踢啦

所有進攻數據成隊第一比人話廢
不如話其他人廢

獌話廢既山神渣古普巴，一打國家隊生猛到，相反最吹捧既ddg打世界盃打到